[13-06-2018] 股市直擊 + 波神信眾區

763

留名睇煙花

喺大陸跌停幾多日

隨時舊果批人玩換殼跌99%
搏比人個人封殺

763 gogogo

中興啪啪啪!

-39%

12.5 6.2 3.1 2.5

JOKER輔助 HO GING

咁都跌唔到一半

升！

守祑序 一個跟住一個 唔好推

集合進攻魔龍...

拿，都話黨會照顧大家，升啦

我地淡友.gif

公墓員招聘post咁多人問
睇黎係條財路

？

ok 靜 hen hen

賓周憤怒 拍面啪啪聲

👌

🐔🐔

為左食女呢度D清可以去到幾盡...

其實出面真係有一堆人做緊

H1

一個字 45000

唉 位都唔比個我

D7U🖕🏻

又磨，真係十點止賺法

終於上少少

槍槍擊中敵人要害...

🦋🦋

🤫🤫

👌🏿👌🏿

thanks 茶茶 4 ching

有D悶.......

三個月日線圖睇到果個pattern

🆗

縮量DUM波鐘.........唔好DUM啦好嗎.........

快d穿人走蛇上次個大位啦....

PAD SLS GBF 呢堆垃遊D SERVER真係穩定得誇張..........

誇張到我都懷疑FGO到底係唔係特登整廢D個SERVER黎方便派石.........希望5點鐘打後又死SERVER..........

70抽中白貞籃呆c fu

lunch eat what good....

藍傻狗也不屌 最弱雞5星

係愛啊

生性

左定右係一二三？

廢材女神黎...

ME阿庫西斯教...

識食一定食隔離個大波M

呢個先係一二三...

神算鬼謀

出去比賽比親都輸

呢本幾OK....希望動畫化之後C94多D........

花嫁雷神襟唔襟使呢4C.........夠料換一隻...

是咪都係輸1:0

屌你正呀喂

做隊長要砌全攻type
做隊員就百搭

硬係有陣染味

咁人走蛇你又唔好咁講.....
有時都會贏嘅

打4424果陣囉

皇馬都換到教練
車狗

講真水樹雞真係睇得多都冇撚哂FEEL.......姣味不足

慳返...ME CHOW DOU 4隻有2隻拎去換...

磨到訓著

班主入唔到境點in人呀

QQ不如開放國服傳...日日閉門玩王者去到亞運實染過一皮

唔係入左以色列籍喇咩

究竟實際有咩分別呢
例如打法係咪都係入侵野區/ 龍戰?
我見皇者好似無分輔唔輔助, 同埋唔跟打野, 無乜俾視野

好似話要work visa

清清下好似冇寶玉用了 而家邊度有得打...

唔睇市個人精神左又開朗左

等寶玉rush
急用就買

病嬌黎講草上飛都幾正....

比個121黎put下都得掛

一路磨
點有位short呀
難得做晒野

我都開始平

我唔平啦
屌0.06買
0.01冇得平
0.02點平呀

你話點平
我入多d錢再開算

CSL
開成百張

貼倉⋯

幾時都話RB係我偶像

呢個account for 27only
我重有個5仔,再加一個什倉

我唔怕呢d野
除左祖師爺

只要分開倉
高風險同低風險分開
冇咩問題

淨係地圖同角色平衡已經有分別...玩開蝗者點出去同人傳

4ｃ閃電俠超勁
timing 一流

我冇呀,一個倉做曬
不過都有筆後備錢
可以補下倉頂按

小心Ｄ
分開好呀

內銀不妨再霉D.........十萬個G持.......

如果剩做一邊真係要小心啲
做兩邊黎講都尚算安全

原本80%勝率俾台🐶搞到得60%

國貨

4打5都算...仲要有兩個弱智2打5真係難搞

啲股繼續唔郁,nice

NO LA...密謀開工 月頭食左屎之後UNCLE到轉7月都唔貴.......最大TARGET 3968....日日MON夜夜MON.........

夾lun 死

得細國-1

121都唔比我

想要返少少馬本姐

岩岩睇清楚啲
原來rb 啲倉好多都係下月

我叫你玉蝴蝶 你說這聲音可像你

之前話唔得閒做
做左一半
之後迫住開下月

學下RB先

Refund

－通佢自動有最多開幾多張
max-1咁開炸

if really this case, ho terrible ar

天雨路滑....

買幾十蚊算了

大雨到.....

跌3百點uncle 都係唔肯走。。。
點開姐

csl

一落狗屎隻狀元才起撚哂飛.........

有樓

慘過食屎，入左去就有問題，屌而家重要搵人黎搞，聽落就算開埋天花都未必搞到

有咩問題先

有樓便是涼

唔係滲水下話.......

而家新樓得半年你搵佢搞番，你好快快睇下有咩問題先

兵個再。。。

幾時又路過金鳳食垃圾呀123....

有少量水聲同好撚大既氣泡聲

但佢地又話抽氣扇獨立直上天台，唔應該有聲

我個名改得好有意思囉

係咪死過人

應該係開抽氣扇後，會有水聲同氣泡聲

屌，聽聞個盤起緊果陣真係死過人

就踢佢落船

要快手搵人驗....

斯巴拉西

今日最正唔係D股生性
係D按終於肯減下

有人送埋樓

水聲 氣泡聲 死人

人走蛇我覺得呢個星球最恐怖果個TERM叫期間限定..........

⛷

要陪囡囡聽celine dion

⤵️

🖕🏿

嚇鬼咩

play all

life winner

個盃9%...有冇方法再快d....

10.3% 唔G點推分...

NEW

李小加續約

OK SING

763有35億成交

OK CALL 388

wa diu 升災

爆升廿點...DIM SUEN

GAP DIE

eat 2nd hand rice together

西班牙AR....

兩害取其輕...俾你post celine算啦...

個教練都幾on9

金鳳好逼...no gd...
btw陳日瘋傳波波錢針緊吾皇...

咁樣搞 疤同下體會班人點信佢

有冇清玩開智能手錶
最近想買隻黎屌屌
有咩推介

用唉瘋就唔駛諗咁多

吉倉保平安

如果你唔係想係 watch reply
其實大把選擇

你想用黎做乜先

🈶🈚️傳...

炒左

有冇傳...

陣前易帥兵家大忌

安心捧法國

以為睇錯 真係炒左

又凱瑞台🐶

游水富貴榮華

QUOTE唔曬兩個
先回第1個留言:我唔係用IPHONE
再回呢個
其實就係想用黎睇下WHATSAPP(剩睇,回唔到MSG都OK)
做下運動,唔洗下下拎電話出黎睇D濕碎野(EG:天氣,時間等等)
同埋想有返個戴錶既習慣
好耐冇戴過錶

多左黃俊之後度馬難好多

小新清USE 琳蒂HO GING

小新清add me
id: Bassrookies

內檔唔放外檔放

garmin fitbit嗰d

夜期升

季尾放個-10上去 唔係跛既都要防

今日跌完400係人都知聽日會彈啦
個gif 都on 膠膠

fitbit 個啲款好膠

garmin二千幾蚊嗰d都幾好款

屌閪 快樂魔王 電訊超人 一跟就食屎轉場1200爆...做乜9...

moto 360 2nd gen 如何，不過舊啲

路過馬會見到大番大熱跟左一舊
贏左兩個老麥

係 升災

幾廿疊大外一氣啤酒園照贏....

唔識買了 神狗膽四重輸佢...

夾穿底褲喇

dim suen

聽日買條紙底褲

you have why play me

劍追風.......

D腳冷到...